求連豬whatsapp sticker

有無巴打有 搵咗好耐都無。。jj 插沙

Lihkg app 設定
取得WhatsApp sticker

Lihkg設定 -> 取得WhatsApp 貼圖

呢隻 有咩？ 我搵唔到

最好gif 版
請各位巴打幫幫忙 腸油